如果女友身邊有個男同性戀，您會唔會覺得係扮基食女？

會
唔會
講埋理由

其實會唔會係想識(食)你

夜晚晚喺佢隔離